之前踢走你個英超 而家比你坐下榜首啦

唔洗唔該